其實youtube靠咩賺錢?

唔收錢仲要比錢的youtuber,
係咪有其他業務?

tvb點賺錢?唔收你錢仲要出糧俾啲藝員

廣告囉ON9仔

真唔知定假唔知

Youtube無錢賺，Google只係求打個和。

最期待的答案出現了

我俾錢㗎 我唔俾 Google執咗啦

靠你D時間